有紋身就係壞人 咁岳飛呀媽係咪帶壞咗佢？

喺背脊紋 精忠報國 大字

岳飛又算唔算係第一代 MK？

紋係背脊自己都睇唔到 紋黎俾人睇 好造作

原來佢先係第一代mk仔

紋晒身 大家知咩事啦